[85罷工] 星期一搭地鐵不如帶D糖同零食，派俾受影響乘客食，同埋塞住廢中廢老把臭口？

戴定頭盔，地鐵禁止飲食。

困車期間，總係有藍絲師奶廢老(通常都貪小便宜)係到嘈嘈閉，不如派D低級零食俾佢地，塞住個木嘴，然後再同地鐵職員講佢地係車廂飲食罰藍絲錢。

另外，其他乘客通常都未食早餐，不如派D中級零食俾佢地表示友好，以爭取更多市民支持不合作運動？

只推5次，第1次

推第2次

推第3次

推第4次

last push

派紙巾啦，老野點食糖

藍絲廢老好鍾意妹下妹下，想用硬糖塞住佢把臭口。

自己友就派零食薯片之類。

戴多次頭盔，車廂不准飲食

香蕉軟糖

如果你地鍾意食軟糖嘅，我陣間就去買，又或者去夾糖鋪夾一大包派街坊。

Oh yeah
*本人意見不代表本台立場（巴丁破費啦）*

少少錢姐，最緊要幫到香港人。

柒婆林奠唔肯派糖俾我地買軍糧，唯有我來派真糖啦。

聽日早上行動綱領

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

文宣加油

推推推 推上去

聽日好多店鋪唔開，我會帶定糧草派俾乘客，同埋其中一區嘅集會人士。

真·派糖

推

大大力推
衝衝子今日升哂級 和理非你唔係唔爭下氣啊？！？！

多謝文宣巴打